聽緊商業一台元秋睛朗訪問

點解個世界可以有人係咁白痴